連狗蝗恩浩蕩 8蚊3個月

爽手買啦 屌你老母
Code又用人地
人地8蚊年 你8蚊3個月？
A貨收費仲高撚過正貨
連狗班狗快黎咬我
叫我死番去高登

回家啦

咁要點？免費俾你用？

你係咪傻撚左定盲撚左呀柒頭
原作者8蚊1年
連狗 大發慈善8蚊3個月
佢抄人 on9仔
山寨野貴過正版
柒頭

人地當時用高登api做數據，成本又係另一樣野